% !TEX root = ../Diplomschrift.tex
\documentclass[../Diplomschrift.tex]{subfiles}
\begin{document}
	\noindent{\bf Projektergebnis} \cfoot{Projektergebnis}
\\[2mm]
%{\yhbu
	%Allgemeine Beschreibung, was vom Projektziel umgesetzt wurde, in einigen
	%kurzen Sätzen. Optional Hinweise auf Erweiterungen. Gut machen sich in diesem
	%Kapitel auch Bilder vom Gerät (HW) bzw. Screenshots (SW).
	%Liste aller im Pflichtenheft aufgeführten Anforderungen, die nur teilweise oder gar
	%nicht umgesetzt wurden (mit Begründungen).
%}%

%Eventuell in Projekterfahrung besser
%Abschließend ist zu vermerken, dass auch die gesamte Arbeitsstrukturierung, sowie Aufteilung ein Teil des Projektergebnisses ist. Durch die erstmalige Ausarbeitung eines solch großen Projekts in einer Gruppe konnte man auch in diesem Bereich neue Erfahrungen sammeln, welche vor allem im späteren Berufsleben als essentiell angesehen wird. 

%

%====================================================================================
\clearpage\vfill\newpage{}
%====================================================================================
\end{document}
